吾好讲我唔俾贴士你哋牙，下星期爆升股OPGN

妖股

妖到仆街

點解咁睇？ 個市琴日大跌

今日爆升
巴打有無買

屌你老味，負皮上一頁！

啥玩意

油雞老味啲friend

入咗9988 升咗3＄